返工薄褸

除左冷衫款，仲有無平平地推介

返咩工
咩叫平
你夠膽着咩衫

文職恤衫

其實都無咩選擇

safari jacket

casual定formal？外觀定功能？室外定室内？
denim jacket/suede trucker, shacket, utility jacket, shirt jacket, coach jacket, harrington jacket, cotton blend blazer, gilet

邊度多款揀

返office, 恤衫底

風嬲囉